Notebook Display card一問

想問notebook 內置嘅NVIDIA® GeForce® MX250 with 2GB GDDR5夠玩咩game?

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

LOL csgo

低效call of duty玩唔玩到

買張外置顯示卡